屎大大消失，python轉貼

未來事件發展的可能性有三：

一、習近平被推翻，這可能性大概只有10%，

取決於習近平對軍權的掌握

二、習近平大開殺戒把所有的反對者剷除，

可能性大概一成，但是習近平根基應該沒深到這種程度，

很可能會有殺生之禍。

三、兩方議和，我認為這最有可能，

但是議和會卸弱習近平和王岐山的權力，

那麼接下來中國的經濟會下墜更嚴重。

後續在等著看大戲。